民陣終於有啲用

推

行上去禮賓府啦
得返20個黑警唔夠
你哋留喺下面條馬路等乜?

今日嘅成果係因為非暴力同克制所帶嚟
希望以後唔好再內訌話唔衝就係鬼
適當嘅時候做適當嘅嘢

push

歉你老母閪 !!

我地要撤回呀